根本個政府就係想停禁足停工但唔想做出面

林鄭就係想趕絕你班撚樣等你地自己停工
咁佢就唔使做醜人出聲禁足停工
我冇搞死個經濟架,係你地自己罷工唔關我事